其實10年前落錯車真係好撚慘

even遲D樓價大跌90%都好
點計都係miss左呢10年樓價既升幅
好運D 用呢10年時間已經可以變到2-3間樓

諗起真係好彩當年屋企08年買左第二層新樓
雖然喺16年放左
同18年最高位比都少賺左起碼一百萬

但如果當日無買層新樓
得一層自住樓都會追唔上而家個樓價

所以每次見到淡友俠就覺得佢好撚慘
咁多淡友之中 佢應該都算最慘
將心比己 真係唔忍心笑佢

唔明點解要落車，on99 買左樓做咩要賣
抵佢死啦

一切都係自己貪心，想玩股票咁食盡升幅
on99 你有4－5間房咪可以咁玩囉